入面係警察總部定療養院？

一車車廢老運出黎嘅

我都覺得奇怪
佢地唔係55定60退休咩
個個7、80歲咁
係咪老臨來架

又大肚婆又癌症病人又剩咁

認真答
作為總部係好多文職唔係狗黎
普通既ca, aco 都一堆
仲有emsd , 各部門都會有人
唔係淨係得班狗架

仲有政府好撚鐘意請番啲退休公務員返黎R 撈
果班係60歲以上

下次發夢圍ptu訓練基地？會唔會太偏僻？